\begin{center}
\index{Emc = mc$^2$}
\subsection*{\large{\\E = mc$^2$}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Skånska slott och herresäten}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

När Einstein studerade massan och ljuset\\
så ljusnade plötsligt problemet med ruset:\\
Ett glas med en hel massa Renat uti\\
förvandlas i kroppen till ren energi.

\begin{flushright}
\small{\textit{R. Malmström och J. Carlestam}}
\end{flushright}